你地用開咩App聽歌

又平又多歌又易用又高質
有冇推介 唔介意比錢聽
但最好就唔好一首首歌咁買啦
利申：IOS

KKbox

Sportify for sure

Kkbox同sp
我用前者因爲聽廣東加國語多
後者音質比較好但外國歌比較齊

kkbox

咁apple music 同 joox?
有冇用家share下？

Kkbox

JOOX好多台灣歌都無
apple music好麻煩,每次轉apple id都要重新dl過d歌